[爆料]我有可能估到係邊個開槍

果個人一定有個東字/直情叫呀東

指揮官：dont shoot
東演繹：東！shoot!
東：yes sir!

所有個名有個東字既警察都小心d
有個A字膊既一哥
你果日冇拎槍分分鐘都屈鳩你有

好撚好笑呀屌你老味.jpg

尷尬到